再分勇武同和理非既人同我入一入黎

經過琴晚，記得我地全部係under同一個umbrella：
勇武和理非
入立會既義士係
坐出面既民眾係
運物資既人鏈係
砌路障既工兵係
做文宣既編輯係
...
一個信念：
對準政權，抗爭到底，建設更美好香港🇭🇰

依家我地冇贏任何野，但係一齊進步緊，已經有數十萬Core高質香港人！
大家繼續努力，堅持到底

最重要係：
一齊走！

勇武揮手

和理非揮手

勇武和理非揮手

一向都覺得兩邊係一定要並存

如果覺得值得分享，有冇文宣幫手spread?
簡單易明既慨念！

琴日三點遊行隊伍慢慢開始入金鐘個下好高汁

去g20既唔係？

...代表左不能盡錄
大部分係琴晚既場面，因為歷歷在目